點解社工迫到人自殺仲帶光環

到底社工幾時死，佢迫到人自殺仲踩住求診者上帶光環，呢個世界有無天理